雲加下年唔好請西維爾啦

請西甲上遊 差d盃都拎唔到
請利雲特個d咪算

應該請南華

再次證明西甲唔係得皇巴馬勁

係阿仙奴廢 唔關西維勁事

雙曼屌打皇馬啦
歐洲賽事係靠巴塞支持住

相信我疤今季會有三冠王，分分鐘不敗奪冠

皇馬贏歐聯贏到變皇馬盃喎

我哋巴塞下季開始會連贏歐聯直到破皇馬冠軍紀錄

國際冠軍盃已經一冠了

從此再冇足球，只有皇馬同牙朗

牙朗拎世足拎到世界末日

AGGER

系

xavi

咩事牙

心戰

好心有自知之明第一場就走線對RB啦
而家輸波捧杯真係好肉酸

下年請法甲中下游咪算囉
學人對西甲

琴晚睇左半場，真係癈到

RB都唔夠打啦

霸氣盃冠軍 嬴左 妓
今日妓歐霸命運如何

咪拎左囉 仲想點呀
反雲反得咁低質

請桑坦德咪算囉

叫莤長唔好贊助西維爾

粟米六笠飯做咩出返黎